我喺屯門碼頭

有無人呀

咩點

今晚無人 好驚

此post 可能含有自殺傾向 blablabla

平時都有人釣魚 今晚一個人都無 京了

木

M記等

碼頭邊度

不了 好凍

你估吓

係海趣坊

海濱？

好近

企近啟豐個邊夠光唔會點驚啦 不過應該好凍

真係幾大風

行過黎搵下你先

夜晚勁舒服

走先

agguu

唔好做傻事

未破處 唔死住

散步、慢跑一流

too bad

屌你我都係

去龍門居食個宵夜諗清楚先

平時好多女女都係呢到跑

兩點 收晒皮啦屌

乜起底thx

而家跑兩轉返去訓教把啦你

阿叔阿嬋見得多，女女少見

番左上樓上啦 用望遠鏡望下你先

不

唔好check角度

咁龍門果邊囉 果邊都多熱褲女女跑步 啱你

cls企咗大半個鐘都係無人
今晚咩日子 以後都係呢個時間出嚟先

見到樓豬你
黑衫牛仔褲

唔係我嚟 唔好亂嚟

明明見你覆緊我
你望下後面

屌 呢個我黎

唔好嚇我

之後去下嗰邊先

屌 認錯人 sor

hehe